最後錄影擾攘1小時 盧凱彤最後一夜

上周日（五日），早上九時五十分，盧凱彤Ellen被發現從跑馬地住所高處墮下，倒臥平台，救護人員即場證實死亡，警方有調查墮樓原因，但並無檢獲遺書，相信她是自殺。

患上躁鬱症的Ellen，雖然多年來病情反覆，但積極面對，更會舉辦座談會分享病情，希望幫助病人，可是藥物的副作用令她非常痛苦，Ellen用了九個月時間，才找到適合自己的藥和分量，她曾說：「我選擇食藥，因為我選擇要成為堅強的人。」

Ellen將於下周一（十三日）於北角香港殯儀館設靈，喪禮設有「公眾告別禮」和「親友告別禮」，公眾和歌迷可於下午三時半開始排隊進場，一起送別這位為香港樂壇貢獻不少的音樂才女。

要白頭人送走黑頭人，盧凱彤的父母周一早上神傷現身西環殮房，而遺孀余靜萍亦從內地趕回，到殮房見摯愛最後一面；盧凱彤的噩耗，令她的朋友及歌迷都難以接受，因為死前的幾天，盧凱彤都積極投身工作，出席過許廷鏗的演唱會，又到陳奕迅的活動站台，雖然比前瘦了許多，但她跟大家都有說話有交流。

唔好禁條link

禁左，無野

幫人賺錢姐 冇乜野

警方有調查墮樓原因，但並無檢獲遺書，相信她是自殺。
點解會係冇遺書，相信係自殺，記者問題定警犬問題

有遺書又唔一定係自殺

無又唔一定唔係